【小鳳姐】48歲男警員確診感染新型冠狀病毒已正式確診！！

衛生防護中心證實一名48歲男警員確診感染新型冠狀病毒，為本港第69宗個案。他居住於油塘油美苑潤美閣，潛伏期內沒有外遊紀錄，其妻子及外母均有病徵。

他於18日開始出現上呼吸道感染病徵，隨即沒有上班，惟同日下午5時30分至晚上10時曾於西環明星海鮮燒鵝專門店出席聚會。

他於19日到訪觀塘社區健康中心求診，經「加強實驗室監測」採集自己的深唾液樣本，今晚確診。

source： TG channel 氣象巴打

正式確診囉

熱烈地彈琴

黑警中招，舉世歡騰

希望成枱都係黑警

黑警們，以為唔洗還嗎？

班仆街自己有份支持放呢隻毒入黎，自食其果

冚家鏟

好事成雙唔該

3萬 thx

起樂

三萬thx

12點鐘 18區一齊落街開香檳！！

果隻Popo 有長期病患

另外：
除警員個案外，入住北區醫院的58歲男的士司機亦確診感染新型冠狀病毒，為本港第68宗個案。

他居住於元朗新田石湖圍，潛伏期內沒有外遊紀錄，同住的妻子和兒子沒有病徵。

他於8日起出現上呼吸道感染病徵，10日及17日到訪同一私家診所求醫，18日到訪北區醫院求醫，昨日因在街上昏迷再被送往北區醫院，今日確診。

其的士車牌為JW9897，最後上班日期為16日。曾於上月25日至本月16日乘坐此的士的乘客，建議聯絡衛生防護中心。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

soruce：TG channel 氣象巴打

一傳十 十傳百

曾於西環明星海鮮燒鵝專門店出席聚會

希望阿SIR在天有靈
繼續守護香港,止暴制亂

報應！係報應呀！